漏音耳機可惡啲定扯鼻鼾可惡啲？

返工程車有人扯鼻鼾 放工呢程又有辣殺漏音耳機......
屌你老屎好撚嘈啊

搭的士囉

你都戴耳機咪得囉

大聲過佢地

窮撚只配搭巴士

我個辣撚殺耳機壞咗一邊

幫我

唔幫 坐的士

幫我坐